美股9月股災準備區

SQQQ SDOW

貴金屬都可以做空

其實咩事導致全線跌

麵麵